騰迅公然老番Cyberbunk 2077作商業用途

據了解原理係咁：

『免費試玩，自動分配給你一個買了遊戲的steam賬號，你可以把遊戲下載到電腦裡，試驗時間結束也可以從遊戲目錄啟動遊戲。 等於是主動給所有人提供遊戲本體。』

因為隻game本身冇加密
佢咁做係變相派老番資源嚟引人用佢個服務

btw就算本身唔老番個活動都係搵緊人笨
有人話果4小時試玩係計埋下載時間
即係如果係正版dl完都係得個幾鐘「試玩」

宣揚台獨喎 唔ban之餘仲要放俾人玩？

大公司邊有咁on9

冇加密
有好多大陸乞衣買完退款
退完款照玩到

騰迅本身就係靠山寨發圍

入中國市場一定要經騰訊
再用嚮你賺番嚟嘅錢買起你